收到job offer 時又決定唔到落手

畢業一年，一直搵工又想轉工，一有job offer 好開心 但隔一陣又唔知轉唔轉好
最近又有offer，真係決定唔落手
now: 某大RA
professor 有d麻煩但學到好多（但由0變有過程好辛苦）個項目出年就完
offer: 某大officer 位 長工、多1k, 但返工遠咗 學野就應該冇咁多
你地會點考慮？考慮咩？想集思廣益
ps 做同bachelor 讀嘅完全冇關係，成日話要考政府工但都冇預備過，唔知人生想做咩

我係你唔轉
做埋個PJ先啦

睇錢嘅啫

你而家做緊academic research
新工officer 係做admin 野

我同你講如果你唔係做academic 的話 做RA 無前途可言
想係大學發展就乖乖地搵EA EO做

本身都係咁諗

搞笑嘅係officer 係搞學生活動多

ra真心有野學問

officer 啦, RA 做狗冇前途

agger 講到底我根本唔知自己想做咩
搞笑係個research 有少少似做multi-media
但我又唔知係咪想繼續做大學⋯

你人生有咩目標

想走學術路線？做ra跟住叫你老細收你做phd學生， 一路做學術接你老細個位（超級艱辛路線，又要讀書又要同上面打好關係，大把外地學生爭住做,做到instructor已經叫好）

做個普通admin小薯（主流非專科grad嘅人生），咁咪係大學做officer 大學執粒機會好低

想人工較高又安穩，年年考正苦

仲後生 讀多個專科學位 做專業人士

大致係咁囉

利申 低下階層

same 多謝你嘅意見
其實冇咁過做research 都有諗讀master 有機會去歐洲做野
但未知想讀咩 （sad 本身唔係讀專科）
考好政府就正啦
我可能再試下大學環境再睇點發展
謝謝呀！